[習博士] 歷任中國國家主席學歷大比較，習近平是學歷最高的國家領導人

毛澤東：湖南省立第一師範學校畢業

劉少奇：蘇聯東方勞動者共產主義大學畢業

董必武：東京私立日本大學法律系畢業

李先念：湖北黃安2年私塾畢業

楊尚昆：蘇聯莫斯科中山大學畢業

江澤民：國立中央大學、交通大學畢業

胡錦濤：清華大學水利系畢業

習近平：清華大學馬克思主義法學博士畢業

畢業論文

論文導師

200年前搵幾歲做皇帝，今日個位就.......

一句到尾，十幾億人口既支那種真真冇得頂！！！！

博士先領導到國家

點解個論文題目咁唔夾佢讀嗰科咁

呢啲野浮雲嚟架啫

馬克思提倡農村市場化 好似係

法學？

你睇下佢個名先

好似得江胡係堅料

你當佢係伊斯蘭教咁,將可蘭經當係法律就明㗎喇

早期共產黨領導人全部都係知識分子

戰亂時期班人既學歷係點唔識解讀
但和平時期個班有無料一定係睇undergrad讀邊間
大陸d碩士博士水分極高 領導人個個讀在職研究生跟住搵槍手寫文

我諗起壽西斯古個老婆
又係只有小學畢業
但有個化學博士

唔識讀CO2嘅化學博士

習種講既就係法律

古時d皇帝都要讀四書五經啦，佢讀過d乜柒

最大問題是

在中國做領導人, 根本唔需要學歷 知識, 民心
只需要識權鬥, 將所有政敵 鬥落台, 你就是最大
就你學歷高, 有知識, 得民心都無用, 你唔識玩權鬥, 一野就被人清算

所以古代中國好多昏君 都可以長期做皇帝
因為昏君雖然昏庸, 但識玩弄權術, 成班 王爺/大臣/將軍 都比佢撚狗

古代都是昏君多過明君

通常昏君識玩弄權術
明君 讀得書多, 但唔識權術, 結果被昏君兩三下就處死

即係強仔好快就...

口含天憲
依法戈冶國，朕即法律

啲學校名好似鳩作咁

李克強一早已經被人架空左

老實講句
習總 雖然是小學雞一名, 但無可否認 佢玩權術真係好勁
打左咁多高官/將領落台, 自己都可以坐得咁穩

正常應該有人發動政變, 逼佢落台

菲律賓啲大學呢

條友好狠, 係人地落手前已經早一步收人皮(例:薄煦來)

中國人講皇法架嘛，皇上金口一開就係法律，都唔知你班友識唔識

權術就是鬥快

參考 秦二世
秦始皇一死, 秦二世第一時間殺哂自己所有兄弟, 順利登基
登基之後再出聖旨, 叫扶蘇/蒙恬 自己自殺

扶蘇/蒙恬 完全唔知發生咩事, 見到聖旨 就嚇到自殺

得江澤民先係最有墨水，讀過扑扑齋四書五經又係民國靠自己入到大學真係難過宜家D 5＊狀元。除咗學識人地仲有玩書法同音樂，佢D毛筆字真係掂細個練過而且仲寫繁體，又係法國留過學唔好笑人too naive以佢年代黎講佢既英文水平好過晒宜家呢幾代，佢係美國接受采訪真係全程唔使翻譯自己用英文答返人。

剛度過101歲生日的李銳在病床上接受美國之音專訪時，表示與習仲勛交好，並指其子習近平文化程度低，「他小學程度」。

李銳曾任毛澤東秘書、中組部常務副部長，他在美國之音訪問視頻中，提到最後一次跟習近平接觸是在其浙江省委書記任內，當時習宴請李夫妻及女兒，一桌就四人，一桌好飯，好得很。「因為他是習仲勛的兒子嘛，我就講話隨便一點」。在席上，李銳告訴習近平，現在地位不同了，可以講一點有意義的話，應該（向上）講點意見啦。「我那個時候不曉得他文化程度那麼低，你們知道吧？他小學程度。」

如今我好撚懷疑佢斷左氣先講唔到尾3隻字....

"都沒有！"

江澤民八國語言都識講... 資料顯示，他能夠運用英文、俄文、羅馬尼亞文，還粗通德語和日語。計埋廣東話,佢家鄉話同普通話

江澤民有次係廣東省開會用粵語致開幕詞，而家諗番真係不可思議

江澤民執政年代點衰都仲會放D外國唔同意見既記者入黎接受採訪，互聯網都可以容納唔同意見既人討論，宜家果個真係做皇帝咁。

越有學識同文化既人係會越包容其他文化，越係覺得自己學問唔名不斷去學野。

法家就有佢份

研究生

馬克思主義法學

乜柒野科黎？

朱鎔基都係 有學識 英文又好

唔知點解習總發言講嘢
硬係好似衰過其他幾班咁
無論係外國定係之前中共啲領導人
都有種感覺講得好過佢好多

趙紫陽最低，得小學畢業

但係佛利民讚過佢係其中一個最了解經濟既人

周恩來就真材實料la. 人地留過學.

其實論料論學識，矮仔鄧先係堅囉！！！！

學歷高低同人格、管理理念冇直接關係

但小學雞明顯無樣有獨特之處，俾呢啲人管，國家收皮遲早問題

鍾祖康：是她為習總代寫博士論文嗎？

中國昏君唔係乜都唔理淨係掛住享樂，比哂d 權宦官大臣將軍王爺。佢哋想點就點，又易操控皇帝，好樂意個昏君繼續坐皇帝位，所以先坐得耐咩

反而明君先係同人對鬥喎。當然有贏有輸，贏就明君(雍正 唐太宗)，輸就內耗加大權落係奸人手上，最後亡國(溥儀 漢獻)

周恩來去日本, 鄧小平去法國, 2個都係堅料.

汪精衞學識都好勁

江澤民英文嘞嘞聲 習種就通商寬衣

無關係
昏君 掛住享樂, 但一樣會清洗政敵, 殘害忠良

仲會信當年汪精衛係漢奸既，唔係5毛文盲就係白癡囉！！！！

法學博士唔係博士學位

佢本雙照樓詞，一絕

個簽名

老實講，李鵬既學識仲高過習

董必武：東京私立日本大學法律系畢業

毛新宇都係博士

仲係將軍添

做得野嘅全部都係I always agree with boss

誰大誰惡誰正確

即係美帝收你支那皮係應該？？？

我串緊支那班友wor

屌你博士論文都用中文寫 已經唔使睇

咁又點,連英文都唔撚識講,次次出國演講都係講普通話,真係樣衰到爆,好無文化.

其實國家元首係應該講返自己國家語言係外交場合， 出國演講都可以講返自己話，睇死又係日本首相講日語係應該啦雙重標準，只不過英文雖然唔係成日講但一定要識，有時無翻譯時都應該英文溝通到

中國歷代統治者都唔撚識英文,根本就好難上到國際舞台,擺脫唔到土皇帝既型像

共匪最光輝嘅年代
喺哂嗰幾個讀飽書嘅頭目嗰度
宜家個頭目 通商寬衣

佢係咪已經比人暗殺左？